日本呢D軟實力真係勁!!

請原諒我WOW, 不過唔回點解一首AKB48 既 恋するフォーチュンクッキ 可以吸引咁多人跳,仲要D大企業都跳埋一份, 雖然跳得唔齊不過睇睇下又睇得好SWEET, 成班人不份老幼,職位高底一齊跳舞, 仲要笑笑口, 感覺好正

PS -唔知有冇不良學生同極道版本呢, 有既放上黎分享下

軟乜撚野實力

咁樣係叫軟實力?

幾多年前仲loop kfc 雖然佢地上紅白都仲唱緊

十年前 AKB48 橫掃亞洲，算係日本流行文化既迴光返照

之後 K-pop 上位，大陸亦開始輸出，日本反而固步自封，唔再追隨世界潮流

平時已經日日ot夠晒忙
仲要逼人工餘時間練隻濕鳩idol舞
呢D咪就係社蓄做奴隸賣笑堆砌出嘅實力

辣殺國家